原來黃埔同炮台山咁近的

點解黨鐵唔駁埋落去？

利伸：張圖是朋友腥出來的

topolopy

預計你會 出站行過去

準備試吓

因為你可以搭船去北角再行過去

開心大發現

係吖，荃西同八鄉好近
行一陣就得

紅磡去銅鑼灣 仲近過 中環去香港

老老實實 同北角真係好近
地鐵應該要駁埋落去多條過海 整條環狀線

有個大陸佬曾經問過我可唔可以由紅磡直接去銅鑼灣。我話唔得，佢重係有d唔耐煩。

游水過去

真係好近

行兩步就到啦 仲駁乜鬼

藍屍咩